其實iphone X官方已經冇得賣

點解咁多人會以為iphone X會減價 人地停左產